心痛⋯

希望我地可以繼續堅持，互相尊重，互相包容
可以讓我出現在你的世界裏面嗎？